.TH "EffectViewCtrl" 3 "Fri Aug 10 2018" "Version 0.56" "Virtual Smith" \" -*- nroff -*-
.ad l
.nh
.SH NAME
EffectViewCtrl \- 이펙트 뷰 컨트롤  

.SH SYNOPSIS
.br
.PP
.PP
Inherits MonoBehaviour\&.
.SS "Static Public Member Functions"

.in +1c
.ti -1c
.RI "static void \fBFadeIn\fP ()"
.br
.RI "페이드 인 시작 "
.ti -1c
.RI "static void \fBFadeOut\fP ()"
.br
.RI "페이드 아웃 시작 "
.ti -1c
.RI "static void \fBProgress\fP (bool _on)"
.br
.RI "프로그래스 활성화 설정  _on 활성화 여부 "
.in -1c
.SS "Public Attributes"

.in +1c
.ti -1c
.RI "GameObject \fBFadeView\fP"
.br
.ti -1c
.RI "float \fBFadeInDuration\fP"
.br
.ti -1c
.RI "float \fBFadeOutDuration\fP"
.br
.ti -1c
.RI "GameObject \fBProgressView\fP"
.br
.ti -1c
.RI "GameObject \fBSpinner\fP"
.br
.in -1c
.SS "Static Public Attributes"

.in +1c
.ti -1c
.RI "static \fBEffectViewCtrl\fP \fBInstance\fP = null"
.br
.in -1c
.SH "Detailed Description"
.PP 
이펙트 뷰 컨트롤 


.PP
\fBDate:\fP
.RS 4
2018/08/10 
.RE
.PP

.PP
Definition at line 16 of file EffectViewCtrl\&.cs\&.
.SH "Member Function Documentation"
.PP 
.SS "static void EffectViewCtrl\&.FadeIn ()\fC [static]\fP"

.PP
페이드 인 시작 
.PP
Definition at line 114 of file EffectViewCtrl\&.cs\&.
.SS "static void EffectViewCtrl\&.FadeOut ()\fC [static]\fP"

.PP
페이드 아웃 시작 
.PP
Definition at line 122 of file EffectViewCtrl\&.cs\&.
.SS "static void EffectViewCtrl\&.Progress (bool _on)\fC [static]\fP"

.PP
프로그래스 활성화 설정  _on 활성화 여부 
.PP
Definition at line 131 of file EffectViewCtrl\&.cs\&.
.SH "Member Data Documentation"
.PP 
.SS "float EffectViewCtrl\&.FadeInDuration"
페이드인/아웃 뷰 
.PP
Definition at line 22 of file EffectViewCtrl\&.cs\&.
.SS "float EffectViewCtrl\&.FadeOutDuration"
페이드인 진행 시간 
.PP
Definition at line 23 of file EffectViewCtrl\&.cs\&.
.SS "GameObject EffectViewCtrl\&.FadeView"
싱글턴 인스턴스 
.PP
Definition at line 21 of file EffectViewCtrl\&.cs\&.
.SS "\fBEffectViewCtrl\fP EffectViewCtrl\&.Instance = null\fC [static]\fP"

.PP
Definition at line 19 of file EffectViewCtrl\&.cs\&.
.SS "GameObject EffectViewCtrl\&.ProgressView"
페이드아웃 시작 시간 
.PP
Definition at line 27 of file EffectViewCtrl\&.cs\&.
.SS "GameObject EffectViewCtrl\&.Spinner"
프로그레스 뷰 
.PP
Definition at line 28 of file EffectViewCtrl\&.cs\&.

.SH "Author"
.PP 
Generated automatically by Doxygen for Virtual Smith from the source code\&.
